流晒汗

天氣回暖，對我地啲肥毒柒矮短軟巴真係好難受，一有少少郁動就開始有汁汁出

今次真係蒙古皇帝教仔

做咩負評我，你唔出汗㗎